{
    "\":name\" module successfully Deactivated!": "\":name\"模块已成功停用！",
    "\":name\" module successfully activated!": "\":name\"模块成功激活！",
    "\":name\" module successfully updated!": "\":name\"模块已成功更新！",
    "(no subject)": "（无标题）",
    "(optional)": "（可选的）",
    ".env file": ".env 文件",
    "12-hour clock (e.g. 2:13pm)": "12 小时制（例如 下午 2:13）",
    "24-hour clock (e.g. 14:13)": "24 小时制（例如 14:13）",
    ":%tag_start%Conversation created:%tag_end% :%view_start%View:%a_end% or :%undo_start%Undo:%a_end%": ":%tag_start%对话已创建:%tag_end% :%view_start%View:%a_end%或者:%undo_start%Undo:%a_end%",
    ":%tag_start%Email Sent:%tag_end% :%undo_start%Undo:%a_end%": ":%tag_start%电子邮件已发送:%tag_end% :%undo_start%撤销:%a_end%",
    ":%tag_start%Email Sent:%tag_end% :%view_start%View:%a_end% or :%undo_start%Undo:%a_end%": ":%tag_start%电子邮件已发送:%tag_end% :%view_start%查看:%a_end%或者:%undo_start%撤销:%a_end%",
    ":%tag_start%Note added:%tag_end% :%view_start%View:%a_end%": ":%tag_start%备注已添加:%tag_end% :%view_start%查看:%a_end%",
    ":app_name Test Email": ":app_name测试邮件",
    ":count conversations": ":count对话",
    ":date @ :time": ":date @ :time",
    ":field is required": ":field是必填字段",
    ":first_name has access to the selected mailboxes:": ":first_name 有权访问所选邮箱：",
    ":host is not available on :port port. Make sure that :host address is correct and that outgoing port :port on YOUR server is open.": ":host 在 :port 端口上不可用。确保 :host 地址正确，并且您服务器上的传出端口 :port 已打开。",
    ":number commands are running at the same time. Please stop extra commands by executing the following console command:": ":number 命令同时运行。请通过执行以下控制台命令来停止额外的命令",
    ":number commands were running at the same time. Commands have been restarted": ":number 命令同时运行。命令已重新启动",
    ":person added a note": ":person添加了备注",
    ":person added a note to conversation": ":person 在对话中添加了注释",
    ":person added a note to conversation #:conversation_number": ":person 在对话中添加了注释 #:conversation_number",
    ":person assigned :assignee conversation #:conversation_number": ":person已分配给:assignee对话#:conversation_number",
    ":person assigned to :assignee": ":person已分配给:assignee",
    ":person changed the customer to :customer": ":person 将客户更改为 :customer",
    ":person changed the customer to :customer in conversation #:conversation_number": ":person 将对话中的客户更改为 :customer #:conversation_number",
    ":person created a draft": ":person创建了草稿",
    ":person deleted": ":person已删除",
    ":person edited :creator's draft": ":person编辑了:creator's草稿",
    ":person forwarded a conversation #:forward_parent_conversation_number": ":person 转发了对话 #:forward_parent_conversation_number",
    ":person forwarded a conversation :forward_parent_conversation_number": ":person 转发了一个对话 :forward_parent_conversation_number",
    ":person forwarded this conversation. Forwarded conversation: :forward_child_conversation_number": ":person转发了此对话。转发的对话：:forward_child_conversation_number",
    ":person marked as :status conversation": ":person 标记为:status对话",
    ":person marked as :status_name": ":person 标记为:status_name",
    ":person marked as :status_name conversation #:conversation_number": ":person 标记为 :status_name 对话 #:conversation_number",
    ":person merged into conversation #:conversation_number": ":person合并到对话 #:conversation_number",
    ":person merged with another conversation": ":person已和另一个对话合并",
    ":person moved conversation from another mailbox": ":person从另一个邮箱移动对话",
    ":person replied": ":person已回复",
    ":person replied to conversation": ":person回复了对话",
    ":person replied to conversation #:conversation_number": ":person回复了对话#:conversation_number",
    ":person restored": ":person已恢复",
    ":person sent a message": ":person发了一条消息",
    ":person started a new conversation #:conversation_number": ":person 开始了一个新对话 #:conversation_number",
    ":person started the conversation": ":person开始了此对话",
    ":user is replying": ":user正在回复",
    ":user is viewing": ":user正在查看",
    "<strong>Administrators<\/strong> can create new users and have access to all mailboxes and settings": "<strong>管理员<\/strong>可以创建新用户并有权访问所有邮箱和设置",
    "<strong>Users<\/strong> have access to the mailbox(es) specified in their permissions": "<strong>用户<\/strong>有权访问其权限中指定的邮箱",
    "A conversation :person is following is updated": ":person关注的对话已更新",
    "A conversation I'm following is updated": "我正在关注的对话已更新",
    "A conversation is assigned to :person": "对话已分配给 :person",
    "A conversation is assigned to me": "对话已分配给我",
    "A conversation is assigned to someone else": "对话已分配给其他人",
    "A new version is available": "有新版本可用",
    "Accepted for delivery": "已接受的送达",
    "Access Settings": "访问设置",
    "Access denied": "访问被阻止",
    "Account": "账户",
    "Action not authorized": "操作未授权",
    "Activate": "激活",
    "Activate License": "激活许可证",
    "Activating": "激活中",
    "Activating license": "正在激活许可证",
    "Active": "活跃的",
    "Active Conversations": "活跃的对话",
    "Add \"Powered by :app_name\" footer text to the outgoing emails to invite more developers to the project and make the application better.": "在发出的电子邮件中添加“Powered by :app_name”页脚文本，以邀请更多开发人员加入该项目并使应用程序变得更好。",
    "Add Email": "添加电子邮件",
    "Add Note": "添加注释",
    "Add a phone number": "添加电话号码",
    "Add a social profile": "添加社交档案",
    "Add a website": "添加网站",
    "Add an email address": "添加电子邮件地址",
    "Address": "地址",
    "Administrator": "管理员",
    "Administrator can not be deleted": "管理员无法删除",
    "Administrator has not configured mailbox connection settings yet.": "管理员尚未配置邮箱连接设置。",
    "Administrators have access to all mailboxes and are not listed here.": "管理员可以访问所有邮箱，此处未列出。",
    "After": "之后",
    "After Sending": "发送后",
    "Age": "年龄",
    "Alert email": "警报电子邮件",
    "Alerts": "警报",
    "Aliases": "别名",
    "Aliases are other email addresses that also forward to your mailbox address. Separate each email with a comma.": "别名是也转发到您的邮箱地址的其他电子邮件地址。用逗号分隔每封电子邮件。",
    "All": "全部",
    "All from current mailbox": "全部来自当前邮箱",
    "Allow to reply from aliases": "允许用别名回复",
    "Alternate Emails": "备用电子邮件",
    "Alternatively cron job can be executed by requesting the following URL every minute (this method is not recommended as some features may not work as expected, use it at your own risk)": "或者，可以通过每分钟请求以下 URL 来执行 cron 作业（不建议使用此方法，因为某些功能可能无法按预期工作，使用它需要您自担风险）",
    "An invite can be sent later if you aren't ready": "如果您还没有准备好，可以稍后发送邀请",
    "Anyone": "某人",
    "App Logs": "应用日志",
    "App Version": "应用版本",
    "Application successfully updated": "应用已成功更新",
    "Assign to": "分配给",
    "Assigned": "已分配",
    "Assigned To": "已分配给",
    "Assigned to": "已分配给",
    "Assignee": "受让人",
    "Assignee already set": "受让人已设定",
    "Assignee updated": "受让人已更新",
    "Attached:": "随附的：",
    "Attachments": "附件",
    "Attempts": "尝试",
    "Author": "作者",
    "Auto Bcc": "自动密件抄送",
    "Auto Replies": "自动回复",
    "Auto Reply": "自动回复",
    "Auto Reply status saved": "自动回复状态已保存",
    "Auto replies don't include your mailbox signature, so be sure to add your contact information if necessary.": "自动回复不包含您的邮箱签名，因此请务必在必要时添加您的联系信息。",
    "Auto reply to customer": "自动回复客户",
    "Back": "返回",
    "Back to folder": "返回文件夹",
    "Background Jobs": "后台工作",
    "Bcc": "密件抄送",
    "Before": "之前",
    "Body": "主体",
    "Browser": "浏览器",
    "Cancel": "取消",
    "Cc": "抄送",
    "Change": "更改",
    "Change Customer": "更改客户",
    "Change address in mailbox settings": "在邮箱设置中更改地址",
    "Change default redirect": "更改默认重定向",
    "Change the customer to :customer_email?": "将客户更改为:customer_email？",
    "Change your password": "更改你的密码",
    "Chat": "聊天",
    "Check Connection": "检查连接",
    "Check Frequency": "检查频率",
    "Check Interval (minutes)": "检查间隔（分钟）",
    "Check for updates": "检查更新",
    "Check mail settings in \"Manage » Settings » Mail Settings\"": "在\"管理 » 设置 » 邮件设置\"中检查邮件设置",
    "Checking": "检查中",
    "City": "城市",
    "Clear": "清除",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Clear Log": "清除日志",
    "Click to Call": "点击通话",
    "Click to read more about sending methods": "点击阅读更多发送方式",
    "Click to view": "点击查看",
    "Clone Conversation": "克隆对话",
    "Clone a conversation from this thread": "从此线程克隆对话",
    "Close": "关闭",
    "Closed": "已关闭",
    "Comma separated emails of extra recipients.": "额外收件人的电子邮件以逗号分隔。",
    "Comma separated list off email addresses from which user can reply to email notifications in addition to user's main Email": "逗号分隔的电子邮件地址列表，除了用户的主电子邮件之外，用户还可以从中回复电子邮件通知",
    "Company": "公司",
    "Company Name": "公司名称",
    "Configure": "确认密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Congratulations! Your application can send emails!": "恭喜！您的应用程序可以发送电子邮件！",
    "Congratulations! Your mailbox can send emails!": "恭喜！您的邮箱可以发邮件！",
    "Connect": "连接",
    "Connected, but no IMAP folders found": "已连接，但未找到 IMAP 文件夹",
    "Connecting": "正在连接",
    "Connection Settings": "连接设置",
    "Connection established!": "连接已建立",
    "Connection restored": "连接已恢复",
    "Connection settings saved!": "连接已保存",
    "Conversation": "对话",
    "Conversation History": "对话历史",
    "Conversation Number": "对话数",
    "Conversation URL": "对话网址",
    "Conversation created": "对话已创建",
    "Conversation deleted": "对话已删除",
    "Conversation moved": "对话已移动",
    "Conversation not found": "没找到对话",
    "Conversation restored": "对话已恢复",
    "Conversations": "对话",
    "Conversations I'm following": "我关注的对话",
    "Conversations deleted": "对话已删除",
    "Conversations merged": "对话已合并",
    "Copy": "复制",
    "Country": "国家",
    "Create": "创建",
    "Create Mailbox": "创建邮箱",
    "Create User": "创建用户",
    "Create a New User": "创建一个新用户",
    "Create a Password": "创建密码",
    "Create a mailbox": "创建邮箱",
    "Create a new customer": "创建新客户",
    "Create symlink manually": "手动创建符号链接",
    "Created At": "创建于",
    "Created by :person": "创建者:person",
    "Creating": "创建中",
    "Current Password": "当前密码",
    "Custom": "自定义",
    "Custom From Name": "自定义发件人姓名",
    "Custom Name": "自定义名",
    "Customer": "客户",
    "Customer Name": "客户名字",
    "Customer Profile": "客户资料",
    "Customer changed": "客户已更换",
    "Customer saved successfully.": "客户保存成功。",
    "Customer viewed :when": "客户已查看:when",
    "Customers": "客户",
    "Customers email this address for help (e.g. support@domain.com)": "客户通过电子邮件发送此地址寻求帮助（例如 support@domain.com）",
    "Daily": "每日",
    "Dashboard": "控制台",
    "Date": "日期",
    "Date & Time": "日期和时间",
    "Days": "天",
    "Deactivate": "停用",
    "Deactivate License": "停用许可证",
    "Deactivate the license for this domain (to use on another domain)": "停用该域的许可证（以便在另一个域上使用）",
    "Deactivating": "停用中",
    "Default": "默认的",
    "Default Assignee": "默认分配者",
    "Default Language": "默认语言",
    "Default Redirect": "默认重定向",
    "Default Subscriptions For New Users": "新用户的默认订阅",
    "Delete": "删除",
    "Delete All": "删除全部",
    "Delete Forever": "永久删除",
    "Delete Mailbox": "删除邮箱",
    "Delete Photo": "删除图片",
    "Delete mailbox": "删除邮箱",
    "Delete the :mailbox_name mailbox?": "删除 :mailbox_name 邮箱吗？",
    "Delete the conversations?": "删除此对话？",
    "Delete this conversation?": "删除此对话？",
    "Delete this module?": "删除这个模块？",
    "Delete this photo?": "删除这张图片吗？",
    "Delete user": "删除用户",
    "Deleted": "已删除",
    "Deleted draft": "已删除草稿",
    "Deleted user": "已删除的用户",
    "Deleting": "正在删除",
    "Deleting :name will deactivate workflows they are tied to and assign their conversations to:": "删除:name 将停用它们所绑定的工作流程并将其对话分配给：",
    "Deleting this mailbox will remove all historical data and deactivate related workflows and reports.": "删除此邮箱将删除所有历史数据并停用相关工作流程和报告。",
    "Delivery error": "送达错误",
    "Disable certificate validation if receiving \"Certificate failure\" error.": "如果收到“证书失败”错误，请禁用证书验证。",
    "Disabled": "已禁用",
    "Discard": "丢弃",
    "Discard this draft?": "放弃这个草稿？",
    "Disconnect": "中断连接",
    "Do not include previous messages": "不包括以前的消息",
    "Done": "完毕",
    "Draft": "草稿",
    "Drafts": "草稿",
    "Drag image or file here": "将图像或文件拖至此处",
    "E-mail address": "电子邮件地址",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Mailbox": "编辑邮箱",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Edited by :whom :when": "编辑 :whom :when",
    "Email": "电子邮件",
    "Email :tag_email_begin:email:tag_email_end has been moved from another customer:  :a_begin:customer:a_end.": "电子邮件 :tag_email_begin:email:tag_email_end 已从另一个客户处移动：:a_begin:customer:a_end。",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Email Alerts For Administrators": "管理员电子邮件警报",
    "Email Header": "电子邮件标头",
    "Email Signature": "电子邮件签名",
    "Email Template": "电子邮件模板",
    "Email passed for delivery. If you don't receive a test email, check your mail server logs.": "电子邮件已通过交付。如果您没有收到测试电子邮件，请检查您的邮件服务器日志。",
    "Email to customer": "发邮件给客户",
    "Emails to Customers": "给客户的电子邮件",
    "Empty Trash": "清空垃圾桶",
    "Empty license key": "许可证密钥为空",
    "Enable Auto Reply": "启用自动回复",
    "Encryption": "加密",
    "Enter IMAP folder name to save outgoing replies if your mail service provider does not do it automatically (Gmail does it), otherwise leave it blank.": "如果您的邮件服务提供商没有自动执行此操作（Gmail 会执行此操作），请输入 IMAP 文件夹名称以保存传出回复，否则将其留空。",
    "Equal to conversation ID": "等于会话ID",
    "Error fetching email": "获取电子邮件时出错",
    "Error occurred": "发生了错误",
    "Error occurred activating \":name\" module": "激活\":name\"模块时出错",
    "Error occurred connecting to the server": "连接服务器时发生错误",
    "Error occurred deactivating :name module": "停用:name模块时发生错误",
    "Error occurred downloading the module. Please :%a_being%download:%a_end% module manually and extract into :folder": "下载模块时发生错误。请手动 :%a_being%download:%a_end% 模块并解压到 :folder",
    "Error occurred processing the image. Make sure that PHP GD extension is enabled.": "处理图像时出错。确保 PHP GD 扩展已启用。",
    "Error occurred sending email to :email. Please check logs for more details.": "向 :email 发送电子邮件时发生错误。请检查日志以获取更多详细信息",
    "Error occurred sending email. Please check your mail server logs for more details.": "发送电子邮件时出错。请检查您的邮件服务器日志以获取更多详细信息。",
    "Error occurred uploading file": "上传文件时发生错误",
    "Error occurred. Please check your internet connection and try again.": "发生了错误。请检查您的互联网连接，然后重试。",
    "Error occurred. Please try again later.": "发生了错误。请稍后再试。",
    "Error occurred. Please try again or try another :%a_start%update method:%a_end%": "发生了错误。请重试或尝试其他:%a_start%更新方法:%a_end%",
    "Error sending alert": "发送警报时出错",
    "Error sending email to customer": "向客户发送电子邮件时出错",
    "Error sending email to the user who replied to notification from wrong email": "向通过错误电子邮件回复通知的用户发送电子邮件时出错",
    "Error sending email to user": "向用户发送电子邮件时出错",
    "Error sending invitation email to user": "向用户发送邀请电子邮件时出错",
    "Error sending password changed notification to user": "向用户发送密码更改通知时出错",
    "Every :number minutes": "每:number分钟",
    "Every minute": "每一分钟",
    "Extra Recipients": "额外收件人",
    "Failed At": "失败于",
    "Failed Jobs": "失败的作业",
    "Failed jobs deleted": "失败的作业已删除",
    "Failed jobs restarted": "失败的作业重新启动",
    "Failed login": "登录失败",
    "Fancy Template": "精美模板",
    "Fax": "传真",
    "Female": "女性",
    "Fetch Emails": "获取电子邮件",
    "Fetch Errors": "获取错误",
    "Fetch From": "获取自",
    "Fetching Emails": "获取电子邮件",
    "Fetching Interval": "获取间隔",
    "Fetching Problems": "获取问题",
    "Filters": "过滤器",
    "First Name": "名字",
    "First Page": "第一页",
    "First name": "名字",
    "Folder not found": "找不到文件夹",
    "Follow": "关注",
    "Following": "关注中",
    "Forgot Your Password?": "忘记密码了吗？",
    "Forward": "转发",
    "Free open source help desk & shared mailbox": "免费开源帮助台和共享邮箱",
    "From": "来自",
    "From Name": "来自名字",
    "From name": "来自名字",
    "Full Name": "全名",
    "Functions": "功能",
    "Gender": "性别",
    "General": "通用的",
    "Get folders": "获取文件夹",
    "Get license key": "获取许可证密钥",
    "Go to": "前往",
    "HTTPS protocol is required for the browser push notifications to work.": "浏览器推送通知需要 HTTPS 协议才能工作。",
    "Headers": "标头",
    "Hello :user_name": "你好:user_name",
    "Help": "帮助",
    "Hi :user, an account has been created for you at :app_url": "嗨 :user,已为您创建了一个账户:app_url",
    "Hide": "隐藏",
    "Hide from Assign list": "从分配列表中隐藏",
    "Home": "首页",
    "Homepage": "主页",
    "Hourly": "每小时",
    "How to :%link_start%connect Gmail:%link_end% to FreeScout.": "如何将 Gmail:%link_start%连接到 FreeScout。",
    "ID": "ID",
    "IMAP Folder To Save Outgoing Replies": "用于保存传出回复的 IMAP 文件夹",
    "IMAP Folders": "IMAP 文件夹",
    "If you are sure, type :delete and click the red button.": "如果您确定，请输入 :delete 并单击红色按钮。",
    "If you are trying to update a conversation, remember you must respond from the same email address that's on your account. To send your update, please try again and send from your account email address (the email you login with).": "如果您尝试更新对话，请记住您必须使用您帐户上的同一电子邮件地址进行回复。要发送更新，请重试并从您的帐户电子邮件地址（您登录时使用的电子邮件）发送。",
    "If you want to send system emails via webmail providers (Gmail, Yahoo, etc), use only SMTP method and make sure that SMTP username is equal to 'Mail From', otherwise webmail provider won't send emails.": "如果您想通过网络邮件提供商（Gmail、Yahoo 等）发送系统电子邮件，请仅使用 SMTP 方法并确保 SMTP 用户名等于“邮件发件人”，否则网络邮件提供商将不会发送电子邮件。",
    "Image will be re-sized to 200x200. JPG, GIF, PNG accepted.": "图像大小将调整为 200x200。接受 JPG、GIF、PNG。",
    "Image will be re-sized to :dimensions. JPG, GIF, PNG accepted.": "图像将被重新调整为：尺寸。接受 JPG、GIF、PNG。",
    "Inactive": "不活跃",
    "Include the last message": "包括最后一条消息",
    "Incorrect recipients": "收件人不正确",
    "Incorrect status": "状态不正确",
    "Incorrect thread": "线程错误",
    "Incorrect user": "用户不正确",
    "Info": "信息",
    "Insert variable": "插入变量",
    "Install Module": "安装模块",
    "Installed Modules": "已安装的模块",
    "Installing": "安装中",
    "Invalid license key": "许可证密钥无效",
    "Invite email has been resent": "邀请电子邮件已重新发送",
    "Invite email has been sent": "邀请邮件已发送",
    "Invited": "受邀",
    "Job Title": "职称",
    "Just now": "刚才",
    "Keep Current": "保持现状",
    "Language": "语言",
    "Last Name": "姓氏",
    "Last Page": "最后一页",
    "Last Updated": "最近更新时间",
    "Last name": "姓氏",
    "Last reply by :person": "上次回复 :person",
    "Last run:": "最后一次运行：",
    "Last successful run:": "上次成功运行：",
    "Let's setup your profile.": "让我们设置您的个人资料。",
    "License": "许可证",
    "License Key": "注册码",
    "License key belongs to another module": "许可证密钥属于另一个模块",
    "License key does not exist": "许可证密钥不存在",
    "License key has been revoked": "许可证密钥已被撤销",
    "License key has expired": "许可证密钥已过期",
    "License key has not been activated yet": "许可证密钥尚未激活",
    "License successfully Deactivated!": "许可证已成功停用！",
    "License successfully activated!": "许可证激活成功！",
    "List": "列表",
    "Load more": "加载更多",
    "Loading": "加载中",
    "Locked out": "被锁在外面",
    "Log Out": "登出",
    "Log Records": "日志记录",
    "Log is empty": "日志为空",
    "Log successfully cleared": "日志清除成功",
    "Logged in": "已登录",
    "Logged out": "登出",
    "Login": "登录",
    "Logout Users": "已登出用户",
    "Logs": "日志",
    "Logs Monitoring": "日志监控中",
    "Logs to monitor": "要监控的日志",
    "Lost internet connection": "失去互联网连接",
    "Mail From": "邮件发件人",
    "Mail Settings": "邮件设置",
    "Mailbox": "邮箱",
    "Mailbox Name": "邮箱名称",
    "Mailbox Permissions": "邮箱权限",
    "Mailbox Settings": "邮箱设置",
    "Mailbox created successfully": "邮箱创建成功",
    "Mailbox deleted": "邮箱已删除",
    "Mailbox not found": "找不到邮箱",
    "Mailbox permissions saved!": "邮箱权限已保存！",
    "Mailbox settings saved": "已保存邮箱设置",
    "Mailboxes": "邮箱",
    "Make sure that you have the following line in your crontab:": "确保 crontab 中有以下行：",
    "Make sure to :%link_start%enable less secure apps:%link_end% in your Google account to send emails from Gmail.": "请确保在您的 Google 帐户中:%link_start%启用安全性较低的应用:%link_end%以从 Gmail 发送电子邮件。",
    "Make sure to save settings before checking connection.": "检查连接之前请确保保存设置。",
    "Make sure to save settings before testing.": "确保在测试前保存设置。",
    "Male": "男性",
    "Manage": "管理",
    "Manage Mailboxes": "管理邮箱",
    "Manage Users": "管理用户",
    "Mark all as read": "标记全部为已读",
    "Me": "我",
    "Merge": "合并",
    "Merge Conversations": "合并对话",
    "Merged conversations can not be unmerged.": "已合并的对话无法取消合并",
    "Message": "消息",
    "Message bounced (:link)": "消息被退回(:link)",
    "Message cannot be empty": "留言不能为空",
    "Message has been already sent. Please discard this draft.": "消息已发送。请丢弃此草稿。",
    "Message not sent to customer": "消息未发送给客户",
    "Method": "方法",
    "Migrate DB": "迁移数据库",
    "Mine": "我的",
    "Mobile": "移动的",
    "Module deleted": "模块已删除",
    "Module not found": "找不到模块",
    "Module not found in the modules directory": "在模块目录中找不到模块",
    "Module successfully installed!": "模块安装成功！",
    "Modules": "模块",
    "Modules Directory": "模块目录",
    "Monthly": "每月",
    "More Actions": "更多操作",
    "Move": "移动",
    "Move Conversation": "移动对话",
    "Moving": "移动中",
    "Mute Notifications": "静音通知",
    "My Apps": "我的应用",
    "My open conversations": "我的公开对话",
    "Name": "姓名",
    "Name that will appear in the <strong>From<\/strong> field when a customer views your email.": "当客户查看您的电子邮件时，将显示在<strong>发件人<\/strong>字段中的名称。",
    "New Conversation": "新的对话",
    "New Mailbox": "新邮箱",
    "New Password": "新密码",
    "New User": "新用户",
    "New message": "新消息",
    "Newer": "较新的",
    "Next Attempt": "下一次尝试",
    "Next Conversation #": "下一次对话#",
    "Next Page": "下一页",
    "Next active conversation": "下一个活跃对话",
    "No": "否",
    "No activations left for this license key": "该许可证密钥没有剩余的激活次数",
    "No customers found": "没有找到客户",
    "No customers found. Would you like to create one?": "没有找到客户。您想创建一个吗？",
    "No invite was found. Please contact your administrator to have a new invite email sent.": "未找到邀请。请联系您的管理员以发送新的邀请电子邮件。",
    "Non-writable files found": "发现不可写文件",
    "None": "没有",
    "Not Installed": "未安装",
    "Not Invited": "未受邀",
    "Not Spam": "不是垃圾邮件",
    "Not changed": "没有改变",
    "Not enough permissions": "权限不够",
    "Not found": "未找到",
    "Not writable": "不可写",
    "Note": "备注",
    "Note added": "备注已添加",
    "Notes": "备注",
    "Notification Emails to Users": "向用户发送通知电子邮件",
    "Notification Settings": "通知设置",
    "Notifications": "通知",
    "Notifications saved successfully": "通知已保存成功",
    "Notifications will start showing up here soon": "通知很快就会开始显示在此处",
    "Notify :person when a customer replies…": "当客户回复时通知:person...",
    "Notify :person when another :app_name user replies or adds a note…": "当另一个 :app_name 用户回复或添加注释时通知 :person...",
    "Notify :person when…": "当……时通知:person",
    "Notify me when a customer replies…": "当客户回复时通知我...",
    "Notify me when another :app_name user replies or adds a note…": "当另一个:app_name 用户回复或添加注释时通知我...",
    "Notify me when…": "当...时通知我",
    "Number": "数字",
    "Off": "关闭",
    "Older": "更早的",
    "On": "在",
    "Only visible in :app_name.": "仅在 :app_name 中可见。",
    "Open": "开放",
    "Open Conversation": "开放对话",
    "Open Mailbox": "打开邮箱",
    "Open Submenu": "打开子菜单",
    "Open Tracking": "开放追踪",
    "Open this conversation in :app_name": "在:app_name中打开此对话",
    "Original Message": "原始信息",
    "Original conversation: :forward_parent_conversation_number": "原始对话: :forward_parent_conversation_number",
    "Other": "其他",
    "Outgoing Emails": "外发电子邮件",
    "PHP Extensions": "PHP 扩展",
    "PHP Version": "PHP版本",
    "PHP sendmail path:": "PHP发送邮件路径：",
    "PHP's mail() function": "PHP 的 mail() 函数",
    "Pager": "分页器",
    "Password": "密码",
    "Password Changed": "密码已更改",
    "Password changed notification": "密码更改通知",
    "Password reset email has been sent": "密码重置电子邮件已发送",
    "Password saved successfully!": "密码保存成功！",
    "Pending": "待处理",
    "Permissions": "权限",
    "Permissions saved successfully": "权限保存成功",
    "Person Replying": "回复者",
    "Person Replying (if Unassigned)": "回复者（如果未指定）",
    "Phone": "电话",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Photo": "照片",
    "Plain Template": "普通模板",
    "Please backup application files and database before you continue.": "请先备份应用程序文件和数据库，然后再继续。",
    "Please confirm your password:": "请确认您的密码：",
    "Please double check your password, and try again": "请仔细检查您的密码，然后重试",
    "Please enter a message": "请输入留言",
    "Please login to upload file": "请登录以上传文件",
    "Please reply above this line": "请在此行上方回复",
    "Please specify a recipient.": "请指定收件人。",
    "Please specify recipient of the test email": "请指定测试电子邮件的收件人",
    "Port": "端口",
    "Prevent user from logging in": "阻止用户登录",
    "Preview": "预览",
    "Previous Conversations": "以前的对话",
    "Previous Page": "上一页",
    "Print": "打印",
    "Processing": "处理中",
    "Profile": "个人资料",
    "Profile Image": "个人资料图片",
    "Profile Photo (URL)": "个人资料照片（网址）",
    "Profile saved successfully": "个人资料已保存成功",
    "Protocol": "协议",
    "Published": "已发布",
    "Queue": "队列",
    "Queued Jobs": "排队作业",
    "Queued and failed jobs are cleaned automatically once in a while. No need to worry or delete them manually.": "排队和失败的作业偶尔会自动清理一次。无需担心或手动删除它们。",
    "Re-send invite email": "重新发送邀请电子邮件",
    "Received a new conversation": "收到了新消息",
    "Receiving Emails": "正接收电子邮件",
    "Receiving emails need to be configured for the mailbox in order to fetch emails from your support email address": "需要为邮箱配置接收电子邮件，以便从您的支持电子邮件地址获取电子邮件",
    "Recent": "最近的",
    "Recipient clicked a link in the message": "收件人点击了消息中的链接",
    "Recipient complained": "收件人已投诉",
    "Recipient opened the message": "收件人已打开消息",
    "Recipient unsubscribed": "收件人已取消订阅",
    "Recommended permissions": "推荐权限",
    "Registered": "已注册",
    "Remarks": "备注",
    "Remember Me": "记住账号",
    "Remind License Keys": "提醒许可证密钥",
    "Remove Formatting": "删除格式",
    "Remove filter": "移除过滤器",
    "Reply": "回复",
    "Replying to this notification will email :name": "回复此通知将通过电子邮件发送到:name",
    "Required :app_name version": "所需的:app_name 版本",
    "Required Modules": "所需模块",
    "Required PHP extensions": "所需的 PHP 扩展",
    "Resending": "重发中",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Reset password": "重设密码",
    "Reset this User's password?": "重置该用户的密码？",
    "Resetting password": "重置密码",
    "Restore": "恢复",
    "Retrieve a list of available IMAP folders from the server": "从服务器检索可用 IMAP 文件夹的列表",
    "Retrieving": "检索中",
    "Retry": "重试",
    "Role": "角色",
    "Role of the only one administrator can not be changed.": "唯一管理员的角色无法更改",
    "Roles": "角色",
    "Run Workflow": "运行工作流程",
    "Run the following command": "运行以下命令",
    "Running": "运行中",
    "SMTP": "邮件传输协议",
    "SMTP Server": "SMTP服务器",
    "Satisfaction Ratings": "满意度评级",
    "Save": "保存",
    "Save Draft": "保存草稿",
    "Save Notifications": "保存通知",
    "Save Password": "保存密码",
    "Save Permissions": "保存权限",
    "Save Profile": "保存个人信息",
    "Save Settings": "保存设置",
    "Saved": "已保存",
    "Saved Replies": "已保存的回复",
    "Saving": "保存中",
    "Search": "搜索",
    "Search Conversation by Number": "按号码搜索对话",
    "Search Users": "搜索用户",
    "Search for a customer by name or email": "按姓名或电子邮件搜索客户",
    "See logs": "查看日志",
    "Select Mailbox": "选择邮箱",
    "Selected Users have access to this mailbox:": "选定的用户有权访问此邮箱：",
    "Selected conversation will be merged into the current conversation behind the popup.": "选定的对话将合并到弹出窗口后面的当前对话中。",
    "Send": "发送",
    "Send Errors": "发送错误",
    "Send Method": "发送方式",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Send Reply": "发送回复",
    "Send Test": "发送测试",
    "Send Test To": "发送测试至",
    "Send a copy of all outgoing replies to specific external addresses.": "将所有传出回复的副本发送到特定的外部地址。",
    "Send alert if application could not fetch emails for a period of time.": "如果应用程序在一段时间内无法获取电子邮件，则发送警报。",
    "Send an invite email": "发送邀请电子邮件",
    "Send and back to folder": "发送并返回文件夹",
    "Send and next active": "发送和下一个活动",
    "Send and stay on page": "发送并停留在页面上",
    "Send emails separately to each recipient": "分别向每个收件人发送电子邮件",
    "Send error": "发送错误",
    "Send full conversation history": "发送完整的对话历史记录",
    "Send invite email": "发送邀请电子邮件",
    "Send new log records by email.": "通过电子邮件发送新的日志记录。",
    "Sending": "发送中",
    "Sending Emails": "电子邮件发送中",
    "Sending can not be undone": "发送无法撤消",
    "Sending emails need to be configured for the mailbox in order to send emails to customers and support agents": "需要为邮箱配置发送电子邮件，以便向客户和支持代理发送电子邮件",
    "Sendmail": "发送邮件",
    "Separate each email with a comma.": "用逗号分隔每封电子邮件。",
    "Server": "服务器",
    "Settings": "设置",
    "Settings saved": "设置已保存",
    "Settings updated": "设置已更新",
    "Show": "显示",
    "Show Original": "显示原件",
    "Show original": "显示原件",
    "Show original message": "显示原始消息",
    "Social Profiles": "社交档案",
    "Someone on your team created an account for you.": "您团队中的某人为您创建了一个帐户",
    "Sorry, the page you are looking for could not be found.": "抱歉，无法找到您要查找的页面。",
    "Spam": "垃圾邮件",
    "Spread the Word": "传播信息",
    "Star Conversation": "星标对话",
    "Starred": "已加星标",
    "Start a conversation from this thread": "从该线程开始对话",
    "State": "地位",
    "Status": "状态",
    "Status After Replying": "回复后状态",
    "Status already set": "状态已设置",
    "Status updated": "状态已更新",
    "Stay on the same page": "保持在同一页面上",
    "Subject": "主题",
    "Subscribe": "订阅",
    "Successfully delivered": "已成功送达",
    "Suggestions": "建议",
    "Support powered by :app_name — Free open source help desk & shared mailbox": "支持由:app_name 提供支持 — 免费开源帮助台和共享邮箱",
    "Switch Helpdesk URL": "切换帮助台 URL",
    "System": "系统",
    "System Alert": "系统警报",
    "System Emails": "系统邮件",
    "System Status": "系统状况",
    "System error": "系统错误",
    "Test email": "测试电子邮件",
    "The :module_name module has been deactivated due to an error: :error_message": "由于错误::module_name 模块已被停用: :error_message",
    "The following modules have to be installed and activated: :modules": "必须安装并激活以下模块：:modules",
    "The new password is the same as the old password.": "新密码与旧密码相同。",
    "The original message could not be loaded from mail server, below is the latest truncated copy stored in database.": "无法从邮件服务器加载原始邮件，下面是数据库中存储的最新截断副本。",
    "There are no conversations here": "这里没有对话",
    "There are updates available": "有可用更新",
    "There is a mailbox with such email. Users and mailboxes can not have the same email addresses.": "有一个邮箱有这样的电子邮件。用户和邮箱不能有相同的电子邮件地址。",
    "There is a new conversation": "有新对话",
    "There is a problem processing outgoing mail queue — an admin should check :%a_begin%System Status:%a_end% and :%a_begin_recommendations%Recommendations:%a_end%": "处理外发邮件队列时出现问题 — 管理员应检查:%a_begin%系统状态:%a_end% 和:%a_begin_recommendations%建议:%a_end%",
    "There is a user with such email. Users and mailboxes can not have the same email addresses.": "有一个用户有这样的电子邮件。用户和邮箱不能有相同的电子邮件地址。",
    "There were no send attempts yet": "还没有发送尝试",
    "These folders must be writable by web server user (:user).": "这些文件夹必须可由 Web 服务器用户(:user)写入。",
    "These settings are used to send system emails (alerts to admin and invitation emails to users).": "这些设置用于发送系统电子邮件（向管理员发送警报以及向用户发送邀请电子邮件）",
    "Third-Party": "第三方",
    "Third-Party Modules": "第三方模块",
    "This is a bounce message for :link": "这是:link的退回邮件",
    "This is a bounce message.": "这是一条退回邮件",
    "This is a forwarded conversation.": "这是转发的对话。",
    "This is a quick note to let you know that your :company_name password has been successfully updated. If you didn't request this change, please contact the administrator.": "这是一条简短的说明，旨在让您知道您的:company_name 密码已成功更新。如果您没有请求此更改，请联系管理员。",
    "This is a test mail sent by :app_name. It means that outgoing email settings of your :mailbox mailbox are fine.": "这是由:app_name 发送的测试邮件。这意味着您的 :mailbox 邮箱的发送电子邮件设置没有问题。",
    "This is a test system mail sent by :app_name. It means that mail settings are fine.": "这是一封由:app_name 发送的测试系统邮件。这意味着邮件设置没问题。",
    "This may take several minutes": "这可能会需要几分钟",
    "This number is not visible to customers. It is only used to track conversations within :app_name": "该号码对客户不可见。它仅用于跟踪:app_name 内的对话",
    "This password is incorrect.": "该密码不正确。",
    "This reply will go to the customer. :%switch_start%Switch to a note:switch_end if you are replying to :user_name.": "该回复将发送给客户。:%switch_start%如果您要回复:user_name，请切换到 note:switch_end。",
    "This setting gives you control over what page loads after you perform an action (send a reply, add a note, change conversation status or assignee).": "通过此设置，您可以控制执行操作（发送回复、添加注释、更改对话状态或受托人）后加载的页面。",
    "This text will be added to the beginning of each email reply sent to a customer.": "此文本将添加到发送给客户的每封电子邮件回复的开头。",
    "Thread is not in a draft state": "线程不处于草稿状态",
    "Thread not found": "未找到主题",
    "Time Format": "时间格式",
    "Timezone": "时区",
    "To": "到",
    "To a conversation owned by someone else": "转到其他人拥有的对话",
    "To an unassigned conversation": "至未分配的对话",
    "To one of :person's conversations": "转到:person 的对话之一",
    "To one of my conversations": "我的一次谈话",
    "To send system emails via webmail providers (Gmail, Yahoo, etc) use only SMTP method and make sure that SMTP username is equal to the mailbox email address (:%mailbox_email%), otherwise webmail provider won't send emails.": "要通过网络邮件提供商（Gmail、Yahoo 等）发送系统电子邮件，请仅使用 SMTP 方法，并确保 SMTP 用户名等于邮箱电子邮件地址(:%mailbox_email%)，否则网络邮件提供商将不会发送电子邮件。",
    "To the First Message": "至第一条消息",
    "Today": "今天",
    "Toggle Navigation": "切换导航",
    "Tools": "工具",
    "Total": "合计",
    "Translate": "翻译",
    "Try to :%a_start%clear cache:%a_end% to force command to start.": "尝试 :%a_start%clear 缓存:%a_end% 强制命令启动。",
    "Type": "类型",
    "Type :delete": "类型 :delete",
    "Unable to process your update": "无法处理您的更新",
    "Unassigned": "未分配",
    "Unfollow": "取消关注",
    "Unfollowed": "已取消关注",
    "Unknown": "未知",
    "Unmute Notifications": "取消静音通知",
    "Unread": "未读",
    "Unread Notifications": "未读通知",
    "Unstar Conversation": "取消对话星标",
    "Unsupported file type": "不支持的文件类型",
    "Update": "更新",
    "Update Now": "现在更新",
    "Update your notification settings": "更新您的通知设置",
    "Updating": "更新中",
    "Upload Attachments": "上传附件",
    "Use 'Deactivate License' link above to transfer license key from another domain": "使用上面的“停用许可证”链接从另一个域转移许可证密钥",
    "User": "用户",
    "User Permissions": "用户权限",
    "User Setup Problem": "用户设置问题",
    "User Setup Wizard": "用户设置向导",
    "User already accepted invitation": "用户已接受邀请",
    "User created successfully": "用户创建成功",
    "User deleted": "用户已删除",
    "User invite": "用户邀请",
    "User not found": "没找到用户",
    "User notification": "用户通知",
    "User replied from wrong email address": "用户通过错误的电子邮件地址回复",
    "User's Name": "用户的名",
    "Username": "用户名",
    "Users": "用户",
    "Users are allowed to delete conversations": "允许用户删除对话",
    "Users are allowed to edit notes\/replies": "允许用户编辑注释\/回复",
    "Users are allowed to edit\/delete saved replies": "允许用户编辑\/删除已保存的回复",
    "Users are allowed to manage custom folders": "允许用户管理自定义文件夹",
    "Users are allowed to manage tags": "被允许管理标签的用户",
    "Users are allowed to manage users": "被允许管理用户的用户",
    "Validate Certificate": "验证证书",
    "Version": "版本",
    "View": "查看",
    "View Details": "查看详情",
    "View all :number": "查看全部 :number",
    "View conversation": "查看对话",
    "View conversations": "查看对话",
    "View details": "查看详情",
    "View log": "查看日志",
    "View new message": "查看新消息",
    "View new messages (:count)": "查看新消息(:count)",
    "View outgoing emails": "查看发出的电子邮件",
    "Waiting Since": "等待自",
    "Want to be notified by email when new modules are released?": "想要在新模块发布时收到电子邮件通知吗？",
    "Web Server": "网络服务器",
    "Website": "网站",
    "Weekly": "每周",
    "Welcome home!": "欢迎回家！",
    "Welcome to :company_name!": "欢迎来到:company_name！",
    "Welcome to :company_name, :first_name!": "欢迎来到:company_name, :first_name!",
    "Welcome to the team!": "欢迎加入我们！",
    "When a customer emails this mailbox, application can send an auto reply to the customer immediately.<br\/><br\/>Only one auto reply is sent per new conversation.": "当客户向此邮箱发送电子邮件时，应用程序可以立即向客户发送自动回复。<br\/><br\/>每个新对话仅发送一封自动回复。",
    "Which mailboxes will user use?": "用户将使用哪些邮箱？",
    "Who Else Will Use This Mailbox": "还有谁会使用此邮箱",
    "Work": "工作",
    "Yes": "是的",
    "You are not authorized to access this resource.": "您无权访问此资源。",
    "You are not logged in": "你没有登录",
    "You can adjust alert settings :%a_begin%here:%a_end%": "您可以调整警报设置:%a_begin%此处:%a_end%",
    "You can edit this later": "您可以稍后编辑此内容",
    "You can read more about fetching emails :%a_begin%here:%a_end%.": "您可以阅读有关获取电子邮件的更多信息:%a_begin%此处:%a_end%。",
    "You can read more about sending emails :%a_begin%here:%a_end%.": "您可以阅读有关发送电子邮件的更多信息:%a_begin%此处:%a_end%。",
    "You have the latest version installed": "您已安装最新版本",
    "You have to activate each bundle's module separately": "您必须单独激活每个捆绑包的模块",
    "You've already sent this message just recently.": "您最近刚刚发送过此消息。",
    "Your Email": "你的邮件",
    "Your Profile": "你的个人资料",
    "Your email update couldn't be processed": "无法处理您的电子邮件更新",
    "Your password must be at least 8 characters": "您的密码必须至少为 8 个字符",
    "ZIP": "邮编",
    "active": "活跃的",
    "add": "添加",
    "all": "全部",
    "anyone": "某人",
    "are forwarding": "正在被转发",
    "assigned to :person conversation": "已分配给:person对话",
    "auto reply": "自动回复",
    "close": "关闭",
    "me": "我",
    "more": "更多",
    "none": "没有",
    "on :date": "在:date",
    "or Enter Mailbox Email": "或输入邮箱邮箱",
    "read more": "查看更多",
    "via": "通过",
    "you": "你",
    "yourself": "你自己"
}